（統計）有幾多人用緊iphone 6,6s,7,8？

用緊iphone8

6s

我唔係 我用xsmax

8 plus ok?

會唔會好大部？

iPhone 7

ok

有taste

同

6plus 換完電，升埋ios12，新既一樣

8 plus

好多8plus

一開始覺得好重 但依家慣左
一拎朋友部iphone7 覺得好撚輕

6s plus

各有各好

SE

7

6

8+

6s換完電，apple 整崩咗我個mon一角，換過部俾我...盛為一樣228

真係新嘅一樣，不過老強我升ios 12，同換咗機之後發覺個backup有d嘢無包 ，玩開隻game無晒data

都唔知算賺咗定蝕咗

係 ， 漏左SE

有冇上ios12?

8plus

7plus

你地有無打算換XS or XS Max??

而家覺得X好吸引，其如兩部太貴

SE 呀屌你

細機
iPhone 8 product red

Xs + se

冇 冇乜upgrade嘅感覺，加上部ip7又未打柴

iPhone 6 16GB

6s，未換電
啲電日日倒水咁跌

用緊8
有部6S用黎打機

一樣
等下年換

7 plus 真係機皇
兩年幾機仲好快，係打機差啲但我唔打機差
真心好憎M字額

等多一年睇吓有冇SE2 !

又或者午餐肉版XS

真係冇都要換了，過多一年應該SE開始慢到接受唔到

唔諗住換電？

上個月一出XS 就入手ip8
R埋員工優惠 4千幾蚊抵到爛

應該會趁今年係咪都換左先

但有d人換左電都倒水

7plus除左電倒水之外都好夠用

6同8既細機

iPhone X

X + 6
但部6 唔敢上12

6s plus 32gb
有用icloud

8

5s得唔得

個個升完都話順 有咩唔敢

得

7plus同x..
7plus買咗2年冇乜問題.
但部x一年入咗2次Genius Bar..
黎緊第三次

8 plus 256gb

6S+
8+

6上啦 我上完真係無投訴

Iphone8 入手左半年 要touch!

7 換左電 可以再戰兩年

柒

做咩入兩次？

畫面overlap..
第一次換咗mon..
第二次話可能firmware問題幫我洗機...
都係唔work..

iPhone 6

6plus 一年半前換完新電而家又打柴 升咗ios12特別嚴重
想換8plus Product Red

6s plus 想換xs

用緊6，諗左好耐轉iphone xs ，xs max 定xr好

iphone 5同iphone 6 plus

Xs + 7

6S.....

其實係6..... 部6s家姐施捨

12.1有無事？

iPhone 7 Plus

6s, 有咩問題?

係拎機果陣先發覺定佢自動同你講？

拎機先發現，其實好細一角，我最初唔覺重問係咪污穢咗⋯⋯

iPhone4

6s
最近先換完電，又可以用多幾年

夠用咩？ 我7plus 128gb都勉強

8+1 師兄用咩色

上咗

7plus , 想換XR

好難想像 , 16gb用家，仲有人頂到

7 啞黑

上咗 完全冇問題

Whatsapp/TG完全夠用
唔係個死人系統佔7GB
根本用得一半

7 plus
如果下年部iphone係新ipad pro縮細版, 我會換機

用緊6plus 但爆左芒
諗緊整定換xr好

黑色8+ 64Gb

6＋

6s plus 兩年幾, 日常仲好夠用, 好想換XR呀

iPhone 7
更新咗IOS12，反而順咗

iPhone 6

個mon經常我按一個位 之後其他2 3 4個位都有反應
煩死了 唔知點解決

6plus

6 升完ios12
就換咗xs

6s 舊電成日倒水

6a

7+

6a?

8plus 2個月前先出 好似6099
開心使用中 自己唔會出部電話過雞

6plus
後鏡頭stabiliser壞左
前鏡頭影相矇矇地
Home button壞左
爆左mon
半個mon有半透明glitch
Mon有個位黑左冇畫面
有時會撳唔到/佢自己撳
但仲用緊 後鏡頭stabiliser壞左
前鏡頭影相矇矇地
Home button壞左
爆左mon
半個mon有半透明glitch
Mon有個位黑左冇畫面
有時會撳唔到/佢自己撳

5s

i7

7 plus

我諗唔明128gb都可以用爆？

勉強=用爆？

iPhone7

sor我想講點解勉強

Iphone 8

遊戲資料太多

7 都好用呀

中左有通訊問題嗰一水

即係點？ 收得唔好？

太空灰

8plus，無諗住轉

希望用多兩年

256gb 揮揮手

6S 想問下換電需唔需要back up d 野

7plus + Xs max

8p

打電話冇聲，有時沒有服務

想問換電要等幾耐？
有無得借部機用住先？

6仔

加部x

7plus ，因為鐘意佢隻鋼琴黑

幾時再出返依隻色

近排收左部靚仔2手8plus
諗住頂到佢出真全螢幕+mon 下 fingerprint
本身6s

8+ red

用緊7嘅朋友啲電係咪流得好快？

身邊個同事仲用緊5S
佢話仲好順唔駛換

7仔

7
唔捨得換

我用緊6升左，順暢使用中

一個鐘，去食d嘢再返去，借乜鬼呀⋯⋯

唔洗

最快30min
預30min - 1.5 hr la

6s 星星五去換電

Thx

毒撚唔洗影相

好奇一問，點睇D人用泡菜牌an機？

8plus 金色 最近諗住換xs or xr 但係發現睇片個時仲細過8plus 5.5吋mon xs max 又太貴唔捨得換 希望佢快d 出真full screen

6+ 用咗3年好似

IPHONE 6

黑8

SE唔計？

唔係要 Apple pay, 我仲用緊 iPhone 5

啲相唔放Local就毒撚

6仔 岩岩轉左 XR 而家雙飛

新機出咗之後
8+又變神機

咁叫統計？

6s 諗住遲啲換電

6s 一陣換電

9月由6仔轉去8仔

仲用緊6

ip8
開始難搵case

淘寶好多

自己用緊catalyst

用緊6想換se

iPhone 8

用緊6s 兩個月前係apple換咗電，行緊ios12，啲有少少倒水 一日起碼叉兩次電
儲緊錢想換xs

上網睇人話要3粒鐘
我好夜先去 唔知有無得即日拎

XS MAX 冇得輸

6s +1 舊電咩都唔做自動倒水 未換電 而加重啟動唔一弓

到

6s夠做啦
上下 網睇下片打下機
諗唔到仲有乜理由轉新機

6s 心思思想換xr/x/Xs

6s
上星期先走左去換電

6S換左新機..繼續用黎打機

6s, 啱啱好用咗4年
Maximum battery capacity 89%

8 plus 不向m字額低頭

6s plus 但遲下會出Xs ，6s plus 轉做返工用

6+

用緊xs 加 6仔

用緊6仔 除左電倒水基本上無乜問題 暢快試用中

用緊6s,但唔知點解d friend會問我係咪用緊8

7⋯⋯
無錢轉新機
XS都覺得大部
7個size最好，希望下年出到部好少少既機
用左2年循環充電都1200次以上，用到好誇張
但又唔可以去換電，因為會無左防水功能

6 有點熱

用緊8 Plus + 6

原來換電就會冇左防水 水？

6仔 好慢 諗緊要xr or max

6仔 16GB

se

LG一年唔夠爆mon
轉XS max 條仔送

I7 上IOS12

係，拆左機就唔防，入水機會好好好大

3g s

6S
7之後無3.5

用緊6仔 iOS 10，換左電，再戰多一兩年都得，但開某d app load好耐，想換部xs

其實好多人都用se

用緊6s
唯一缺點係粒電

無5s

雙修 6s xs max

8仔

6S同7各一部

用左6s plus幾年 前幾日買左ip 7 但個ios12

用緊6 16gb
啲電好似倒水咁 唔用電話全日都由100%得返十幾%
試過約咗去換電
個staff話我機身彎曲 唔建議我換
話驚個mon合唔返落部機到
又唔係好想換新機 除咗慢少少都無乜需要換
有無人試過堅決要換電嘅話 apple都照換？

6換左次電
未諗住換機

6S 64GB+二手7 128GB
如果唔係6s 成日差唔到電同埋聽電話太細聲，跟本唔想換7

6+
7+

6s
耐唔耐會自己熄左機開唔返
要lock+home先開到

6換左8 Plus

7plus仲好快
係舊電無咁好姐

幾錢買7?

用緊X
但好似個mon有事

6s換左電 新機一樣

你地用緊邊款保護套？

第一批6仔 雖然得16gb 但真係好噤用

8 plus
之前出新機佢一跌價就買

This is iPhone 7777777777777

Same here
裸跑爽皮中

6+ 再戰1年

7
用咗兩年

我iphone8 加smart battery case
之幾日摸完部xs max 有啲心郁

依家買8plus性價比高？
利申：用緊就是7

8plus 好難買到
我想搵多部8,唔要2手

落Apple store實有啦下話
只係貪佢有雙鏡頭又有掣
想知性價比係咪真係高

7P

等下 而加話減産XR D生產線轉翻造ip8

iPhone 7 一出個陣用到宜家
今日不幸地爆左芒 諗緊整芒定出部xs
有無咩提議

用緊6仔
本來想換XR
但前排為左用sticker
上左ios12又正常返

仲用緊5s

出xs

長情

邊到出最平？
爆左芒trade唔trade in到

去士多買啦
trade實trade到，係扣錢

我見cmk有10%現金回贈好似最抵 最想係有地方肯收我部爆芒iphone7 收幾多先合理

剛7去XR

用緊7
打算換Xr

7 上咗iOS 12真係好順

5s 16gb用家
呢個size最好揸手

用緊6s

倒水到想打爆部機
但又唔想換機。。。

5s 孤兒仔

以前部6用到岀8plus,
依加8plus 唔知又可以用幾多年

5799 128gb i7 plus 點解系統係ios12

8+
8
各一

我都係
而家一日叉幾次

。。。除了 換電，真係冇計

問題係而家粒電91%
換咗多9%似乎幫助唔大

se換左紅色8仔

xs 512

部ip7上個星期出no service
換完翻新機轉手trade埋xs

我部野， 唔知係系統 定 粒電問題
ios 11.4 83% ， 升ios 12 變 85%， 成個幾月都唔跌
顯示電量又有其他問題

8+攻頂

trade幾錢？

1700

6s plus
一部冇headphone jack嘅電話，你upgrade幾多野都假

iPhone SE

6 應該聽日換機

6s plus 64gb ios11
apple啲新機無新意無誠意得個貴字
打算出5G機先換

6S

咁唔洗換

用緊6 不過仲用緊iOS 9
升唔升12好？

6s
上左ios 12.1, 換埋電, 新機一樣

no

我怕升完lag到仆街
打算再戰2年

7plus
用左就就兩年 之後都唔知換咩好
8之後無野吸引

屎忽痕想換xr

冇諗住換，月尾換電後應該可以戰多3 4年